屋企隻黑貓黎緊去絕育

想喺佢絕育前幫佢配種留後代，有無人係咁架？

圖呢

我都想咁做 但想搵親家都唔容易 不過好想幫隻衰仔留後

我都想幫隻仔留後
但好難搵到住附近既人 同埋又唔知對方咩來歷

就咁絕咗佢育既話覺得佢好慘

我都係咁諗